大波Man o係黃金挑人民力量機，比街坊圍屌，最後被狗拉上豬籠車

譚得志 Takchi Tam（快必）
is at 黃金電腦商場 Golden Arcade
.
tS1poSlnsouhred
· Yau Tsim Mong District ·
今日响深水埗嘅健康講座完結後，大波Man過嚟踩場，被一眾市民圍鬧，最後更享受「重犯」待遇，由差佬強行帶走，坐籠車走人。

佢真係好得閒

呢d先係民意呀，無班狗，大波man老早收皮啦

呢個咪佢嘅工作嚟囉

Man哥以前警察

痴線
做緊野架

唔知上面課幾錢一個月畀佢？
講真藍屍佢算最勤力，但真係好撚乞人憎囉佢！好想再睇佢仆樓梯，死仆街雞公

點會唔做狗去做看更

哥

d 街坊阿叔阿姨真係好L 勁

同埋老黑嚟

今年多左好多黃絲呀嬸呀叔出黎屌狗同屌藍絲
真心佩服

有重犯既待遇

佢唔係改咗名叫大肚man咩？

邊嗰揾呢條周圍辣火頭嘅pk做維穩？
睇嚟真係好想跣佢老細幾鑊⋯

雷霆戰虎阿

唔明點解要黨衛軍帶走，大家都共產黨，做咩要對大波man 咁唔公平

又pish

好撚慘先真
星期日都要返工，請關注大奶man 工時

收錢做show

成日出黎搞破壞
唔使做野架咩條撚樣？

按show計 有眼淚加100

雷霆戰虎，無狗的話
你一早爆撚曬缸啦

大波man送走咗老婆同3個女返大灣區未

做唔返應該衰過風化野俾狗隊革扯

屌 而家有咩所謂

其他人好似唔見曬。咩野傅振中嗰啲。

雷霆戰虎呀

逐次計，所以每次都要拍片拎返去claim 錢

隻大波閪成日想引戰,引班狗去驅捕市民,今次條仆街賴晒嘢

擂庭賤婦

見高sir 有張沙紙攞，要發定力。

快必保左釋？

Sorry冇睇清楚

咁撚慘

咩撚嘢雷霆戰虎，花柳病貓就有佢份

條撚樣成日搏上鏡

咁樣都叫鐳射槍
反正都吹不如再吹大d話係衛星鐳射炮

小丑咁

佢地似乎真係唔知好多人好撚憎佢地

佢係你大佬嚟？

成日形住佢個口一定好臭

之前蛀牙蛀到入廠

藍屍界午飯哥

收錢嘅專業full time小丑
不過都多謝佢嘅存在可以娛樂下大家

哥你老母 Man狗 大波man